英超係唔係菜雞互啄

贏完下一輪
咪又做私家雞
咁搏做咩